o11機箱閃燈問題

我個o11機箱粒開關制係藍色燈既 但係係咁不停閃紅色燈
機箱入面有個位又係會閃紅燈 同個開機制同步閃
想知係咪正常

我係開到機打到機
但係底版有個位同粒燈係咁閃
係咪出左啲問題

有冇o11機箱用家分享下

50收

底版都有硬碟燈

佢底版閃個位大約係哩到 同埋我熄左機哩個位左右都係會長著紅燈 其實我最主要想知佢咁樣閃係咪正常
上網有啲人就話係硬碟讀緊就會閃 但係點解連我粒開機制都要閃 想整走佢

係讀hd 閃紅燈，你係io 插底板位唔插hd 燈就得

呢個箱個開機燈係連埋硬碟燈架喎

一係就咪撚插盞燈上底板